有冇師兄準備逢高加沽？？

納指已經入左熊市
睇唔到點輸 價投sqqq
唔洗多謝我

佩雷斯主義

早兩日清左倉買SQQQ 好快可以移民英國

又話睇淡不做淡既

準備sqqq 十年回報80倍

熊市就係要咁玩